老老實實，點解M記 starbucks仲有咁多非dse考生？

唔係溫書嘅就唔好坐起到食野啦
你知唔知我地班考生幾辛苦呀

又坐又起 到底坐定起？

要溫書就應該去自修室or學校圖書館溫

垃圾

入m記 Starbucks食野唔坐係到 要點食？

去得starbugs都唔慌醒，不如返屋企訓訓先啦

全世界圍住你轉好冇呀

你都唔撚會合格架啦，收皮啦

讀咗咁多年書，我仲係唔明點解唔可以係屋企溫書

樓豬aim嘅嘢同一般人唔同

屋企太嘈

M記一定好靜

可以出聲嗎？

好地地食M記都比人屌

關你撚事咩

祝你攞得5分
讀毅進啦死垃圾
死仆街

On9仔

dse有幾辛苦呀 三年讀咁撚少嘢

岩聽牙 成班打工仔坐起度妹下妹下阻頭頭勢

最好立法禁止所有非應屆dse考生進入starbucks😌😌😌

ching點睇連咁簡單嘅dse都考唔掂嘅asso仔

樓主好曲

老老實實 你老母dse都未考

有咩資格係連登開post

祝樓主全u 讀毅進啦廢柴

收皮啦屌你老母 係全u